D人有問題你會唔會殺曬D人

以前聽係諷刺
估唔到依家已經係事實

究竟有冇人可以制裁到班黑警呀

極端世界係咪真係會被極端打敗

各位手足加油